突發！李嘉誠基金會捐10億支援中小企

政府出2蚊,誠哥出1蚊.

全球經濟放緩，加上香港本地經濟面臨前所未有的挑戰，為支持本地中小企渡過時艱，紓緩壓力，李嘉誠基金會公佈捐資10億港元，配合特區政府支援措施和發放機制，及時幫助有需要的本地中小企，細節將與政府商議。

基金會主席李嘉誠表示：「配合政府新宣佈的20億中小企備用資金，期望基金會這10億能起帶頭作用，歡迎各界提供意見，合心合力，集思廣益 ，一以貫之。」

我願誠哥歸香港！

誠哥好波